發現我公司好撚多人去全民檢測

仲講撚到好撚威水咁 有哂健康碼 覺得自己乾淨過人 今日仲有人開始歧視無去嘅人 戇鳩真喺無藥醫

同事 : 今日去咗畀人強姦, 強姦犯證明咗我冇性病

你間咩公司嚟？
中年人多？

就喺咁戇鳩

唔講咩公司啦 老嗰班唔理佢啦 有啲30頭嘅都去 我真喺唔識啦

我識開，冇個80後／90後去檢。
以為中年人先會嘅者。

我都以為喺 我聽到都打咗個突

屌 都唔知去過嗰班會唔會野咗武肺返嚟 喺我眼中佢哋最撚高危 好污糟啊

我識得有個00後去咗檢測呀屌

屋企人喺新移民？

平時性格係未已經怪怪地嗰啲？

無乜特別

Myabe an attention seeker.

我係你就立即係佢哋面前咳
等佢哋再驗多次

我好鐘意返工

唔想接近佢哋

等結果個陣你中左唔知者
秒佢老母